大家覺得呢單野最後有冇執返條尾崩巴走

一心諗住Type R 打頭陣 實截到目標
人又斬唔到 車又要自己比錢整
點同大佬交代柒到
想知最尾有冇執返條尾崩巴走

Euro r 先岩